hon pro 要人幫手做問卷真係好off

本身hon pro 已經夠忙
又要睇paper, 又要應付老細
上完堂除左番補習、玩活動仲要去拉吧褶搵梳士
竟然做完份問卷
仲有時間搵人幫你做
咩時代阿
而家google form setup黎比老細睇咋
答案自己fill in the blank 啦
咁咪仲附合你自己assumption囉
到時問卷結果出到黎同自己assumption唔同只係玩自己

正評：一早識啦，on9既
負評：當年真係派比唔同人做，又求又請食飯成個傻仔咁